香港人再被泛民維穩就準備輸第二次

唔係話衝唔好 和理非唔好

本來係各有各做 非常好

直到政黨再次出黎，又再次有糾察

再者被人主導就一定唔好，而無自覺就好小心

我地直到而家係無一樣野係爭取左， 唔好話咩普選 呢d再深層層既訴求

而家係連琴日嗌果4個訴求一個都爭取唔到